如果一個男既肯借部新車比你揸一個月， 即係對你有冇意思？

仲要刮花都唔緊要

有
hehe